［圍爐］如果你過咗25歲都single，到底應唔應該有自信

🧘🏿‍♀️🧘🏾‍♀️🧘🏽‍♀️🧘🏼‍♀️🧘🏻‍♀️不過自信嘅嘢🧘🏻‍♂️🧘🏼‍♂️🧘🏽‍♂️🧘🏾‍♂️🧘🏿‍♂️
🧘🏻‍♂️🧘🏼‍♂️🧘🏾‍♂️🧘🏽‍♂️🧘🏿‍♂️係冇就冇㗎啦🧘🏿‍♀️🧘🏾‍♀️🧘🏽‍♀️🧘🏼‍♀️🧘🏻‍♀️

不過冇人要未必係你唔好
係未遇到
一定係
你話係唔係

頭香

沙發

I'm back

愈來愈殘 點算好

去咗邊嚟

呢個真
新陳代謝又慢肥過西

真呀
一世都做唔到自信撚

花生i love you

姐姐
冇資格love姐姐

食左個晚餐歸家

你兩個巧sweet

點會
花生你真係好好
好鐘意你架我
都一定有好多期他人鐘意你

返到屋企Lm

唔洗靚女
唔靚嘅都會有

夜蒲

Single仲好啦

灰 → 絕望 → 接受 → 放棄

唔覺得
自我認同好低

Why not? 我都係single
只係未顧掂自己前先唔想拍拖

咁又唔係一定達到某個條件先拍得拖㗎嘛
有人一齊努力仲開心

單身左廿六年 你問我答

禾都巧鍾意牙春架

講出心聲
有時自己唔開心都唔知搵邊個講好

花

唔使
我都單身咗好多年

姐姐too
禾保持唔到希望

帶桔

我只係人形豬
牙生貢巧一定會揾到好嘅囝囝

forever alone

一開始會上連登開po都因為咁
同啲有另一半嘅fd傾
佢地會覺得我好pathetic
因為有囝對佢地嚟講係理所當然咁
而且個個都咁忙根本冇人得閒聽我呢啲低級煩惱
個個都煩緊搵工買樓結婚
邊似我呢啲完全lag behind緊

All alone in my room

Lm
想離開香港

種感覺好差 工作上感情上
好似個個都move forward 只有自己原地踏步
唯有摺埋

豬都好得人中意

唉。。 望到d fd 個個幸福
無伴既又細我幾年唔洗驚
我就 等孤獨死

重執舊業

好似比人掉低咗
唔可以再一齊行落去了

人形豬 臭味日日痾c

應該鄧佢地開心
但閈不了心

有人養豬架

依家好多都係去港澳豬大橋同膠鐵
避吓風頭先

一齊左好多年仲鄧咩開心
鄧鄧下自己就唔開心

講比個同本身圈子冇關既新朋友聽

那有新圏子

新人留名

但都係又臭又慢

連登

a room with no light no hope

利申先 紅巴

冇交電費呀ching

矛所謂

到今日都搞唔清巴絲

聽日放假留名

搵我 我會發光

好葡萄
我仲要返多三日

返咗6日啦

聽日去邊度玩？

梗係留係屋企打飛機

未見過一律當係巴

睇日劇成日覺得主角係自己

食飯姐

好掛住同以前嗰個一齊努力的日子

送埋女女返屋企？

笑左

笑埋右

我仲未知你係巴定絲

哪有女女

點睇我都是型巴

成屋香水化粧品實型架 （好似係）

姿整型巴

Btw無成屋都香水同化妝品

Join吓啲活動
學吓新野都得

我都係得4枝香水咁太把

啲頭髮風吹都唔郁
可以點啫佢

如果你計travel kit/試管/禮盒裝
我可能就叫做多
但頭先呀剛佢地係成張枱

我得4支止汗劑

我的地連登獨L 最有自信
佛系等女溝我 好鬼正常

強帖留名

小小打j 打出血

我就用鹽水打底再用風筒吹
髮質軟好似係

止汗劑得1枝

剛剛睇完個post

佢地話你出了pool

夠架啦

無女呀唉，出條L咩

個髮型成日好扁
點可以增加VOLUME？

好似好麻煩
都係不了

我用鹽水好似甩得左頭髮

一邊吹一邊左右撥架咋

再話自己係人形豬打你屎忽

可以出下火

單身左4年留明
成日都比人話好仔咪又係冇撚用
毒撚性格咪又係一支公

仲講緊香水？

有無男士香水介紹

join 左日文完左

睇完咩post 打J!?

BOSS BOTTLED
秋冬好好J

係
同埋單身得耐唔知點再開始

打j打到入院個個

男人都係用Tom Ford啦

唉屌點解想搵個女朋友都咁難
自問個樣唔差係慢熱左啲啫

之前世界杯好hit果隻C朗香水點睇？

J 呢

巴打幾風趣

不了不了

我笑到傻

聽讀日文啲朋友講好撚多封閉小圈子
單拖上N4基本已經埋唔到堆

巴打指點下迷津

得閒又聽到有人打到入廠 都唔知係咪

好仔無用架
都做play boy 先掂架

咁我個班又好好
成班一個圏 仲有聯絡但係我無升上去

點呀player港女

又碌上床臨瞓留名

你是咪成日都咁呀話

做咩唔一齊升
好玩啲

貢早

要將班毒撚玩弄於鼓掌之中 拜於禾柳裙之下

求做好仔的攻略

早抖覺覺

不知不覺就12:30
典解夜晚時間過得貢快

咁有精力搞唔店

返工又過得巧慢

我想學車 所以學完先升順便有CEF

吹多陣先瞓

唔得 我笑到收唔到聲

吹吹下就個幾鐘

係
不過有時忙起試來就好快

你唔知架啦 好辛苦架
又要遮住

我頭先都係
就收工勁多野做

飛的去醫院點遮

學啦學啦
我最近月頭終於成功pass路試

性格決定一切
我自己係比較靜既人
唔好話溝女，同人打開話題都好難
都好耐無拍過拖，單身3/4年只係叫拍過一次短拖
中間過程都好唔慣
不過一個月貨仔就

搵兩個奶媽袋褲袋點睇

咩是奶媽袋褲袋

我上左第一堂中期試咋
驚到都唔記得順序
好彩sir 好人

袋係個褲袋呀

第時車me okay?

一年過25, 年齡=單身歷

係街師傅？定駕院？
我係駕院. 比人水左萬幾蚊

*下年

我諗咗陣

咁後生

要有車先得
等發左達先

Ok我等你呀覺

不要再說了 已完

自閉毒撚唔識同人打開話題已經係死罪 仲點play boy

I know that feel bro

認真 好仔冇撚用 到頭來咪又係被分手

唔揀靚女貪玩女咪得

駕院呀 觀塘既

Same, 考油塘. 我第二次先pass

咁講我有d 驚wor

唔洗驚 你掂既.
巧啦. 要瞓啦真係. 聽日要吹

好啦 早抖啦

早抖 牙氣

唔好幫襯觀塘個間

帶眼識人最緊要
靚女都有好人既 不過都比人mark曬姐
從來沒我份

死啦 開始喉嚨痛扁桃線發炎

方加先嚟病點得

春

矛錯 典算呀春

點解性格唔好嘅女都咁多人狗衝

帶柑

聽朝瞓到自然醒就冇事啦！

我諗緊是咪生智慧齒搞到貢

教緊人小提琴 你問我答

樣靚身材正 有邊個男人唔狗衝
最戇鳩既係之前個fd明明條女係死肥婆又閪 都仲唔飛撚左佢

點鋸木

一個願打

點樣做到大佬你咁多才多藝？
點樣可以煮到生牛肉他他
幾時請我地食返餐

用鋸

鋸個陣點發出小提琴聲？

利申：同事教過我玩大提琴 但太難不了

1. 毒撚多時間
2. 要訣係唔好用火
3. 我自己都唔知幾時得閒開爐

大提琴=rich

1. 有人爆你是有錢型棍巴

2.除咗唔用火之外點醃

3.希望你啲副業快啲無曬

餓，想食蟹肉牛油果他他

佢係rich
老公搵緊十幾萬一個月
佢自己都成五皮野
好想做佢個仔

假架

洋蔥 鹽 香草 檸檬汁

我實信你架

屌 好想食
聽日去食個蟹肉牛油果頂一頂先

比晒錢出埋第一堂啦
衰咩。。。

擰擰咁早呀

仲有me

各位早晨

你同事都5皮 咁你

(真事)有個港女老婆仲慘過單身

陰公

各位中意返工既巴打早

我鐘錢架ja

鐘意

最鍾意返工

唔返工會無野做好悶

今日出糧 好似係

Same

咁即係me都係

琴日出左

政府狗

牽掛你鍛鍊到我這一身鐵皮
然而你卻 不喜歡缺憾美

其實有幾多個過25都仲係A0

春大有感而發

あ0應該少啲嘅

一時29 一時30

毒撚聽歌

好一個強壯鐵人 頭破血流 也都不理
捱得鞭撻 捱得掌摑 化做硬石懷念你

Second last working day 下個月好似21/22

原來是咁
下個月出定糧過節
但係⋯

點解me戶口仲係咁少錢

諗起佢？

唔應該

好似唔exactly係 不過政府一定唔會遲

比錢毒撚買驚玩

一出就冇哂

你24號有無得放早？

毒撚叫春

Me as well

想有但冇

有
同事話24號留返比我地呢啲後生
我寧願放團年

近都係公墓然

未p要低調小心行事

me 都係 但me真係好得閒呀屌！

你唔好比我知你個point高過我

成班辣殺

我袋底級公墓然 不過今個月啱啱跳咗一個

坐成日又有糧出

我放半DAY
不過咪又係無嘢做 屌

點解今個月跳既

有半day me 兩個鐘
約囡囡

哪有囡

不要說鳥

又扮冇

真，膠層
要到某個好高嘅pt先有 所以...

唔覺自己有

點先可以有自信

請肯定....

有又扮冇

唔g
自信因爲冇人吼所以係負

呢到有巧多
講真

原來沒有從來都沒有呀...................................

膠層

就快生日,好灰
入嚟吹下水
呢度有無80後?

真，見過嘅絲高汁過我有囝嘅frd

我首主題曲唔是比你偽毒唱！

我都就
唔知點算
利申90後

好可恥

你都係

好惡
利申:真毒

冇嘢做到好不安明明係peak

咁我大你好多

咪玩啦
柒到做扒房代言人都得

單身太耐係貢惡
最憎偽毒

抆邊90後

我毒到無朋友喎...
平時禮拜六日勁頹摺屋企
放左工又即返屋企嗰D 悶J

做乜咁憎自己

講緊me

收到風成日夜蒲

我都係
悶到抽筋

拍9你個頭
我毒都咁都屈9me

冇朋友好慘

無喎...間唔中飲下嘢食下飯J

唉......呢個年紀已經過緊廢老生活

就聖誕啦,又on99一條友

飲嘢

飲水

三日點捱
有Pokemon lets go 玩

離港消費好過

油當水飲

冇mps pt. 34

大灣區就去得起

禾都無

窮

一星期爆左想放

有性趣喎

寧願唔去

春大最底要求去日本濕平

有米

食鲩鱼刺身

個故事咁短？
利申第一關

好耐冇去

咪同黃版一樣
二周目都無咩野

做乜派膠比我

match

好悶呀

準備食晏

邊一個發明了返工

我要請佢食米田共

30歲前入都係玩自己

嗱，我自己經驗
1. 同條女一齊
(i) 個戶口長期負數，又差卡數，又差人錢
(ii)佢有情緒又騷擾到我，我要照顧情緒我又煩
(iii)去旅行玩要睇價錢又就住就住，成個乞衣咁
(iv)仲有好多.......e.g. 阻人轉工
而且唔係一條女係咁，係個個都係咁

2. 自己一個
(i) 戶口有好多錢剩，食飯不看價錢，又有錢學下車
(ii) 可以經常性用錢大鳩人,旅行自己一個住Hilton
(iii) 去旅行狂派Tips俾人,仲要係亂鳩派果隻
(iii) 情緒好少波動
(iv) 拍拖既費用其實比俾錢玩3P既費用貴好多
利申: 定期驗血，風險管理個得好足

典解? 早入早享受喎

就嚟30

巴打好rich

對食物冇乜性趣了

我自己覺得姐
流動性低 有入無出
不過都睇行業既

佢係護士 同我唔同

人生教練

冇計 自己條件唔好

我同事考咗3次先pass

多謝佢
人生太苦悶

自己一個ok既
多一個窮到清袋

touché

啱,唔返工都唔知做咩好

有個舊同事第4TAKE先PASS
暫時未識人破到紀錄

出年鴨脷洲考

又唔係嘅
幾養自

出年沙田考

護士依家5皮咁誇張

btw
自動波貨van唔係掃桿埔考咩
點解可以駕駛學院自己場考

喺度仲召唔召喚到牙帽？

佢頭兩次跟觀塘
之後轉 一轉就考到

係咪有特別服務既護士

小心啲咪撞到我

佢早期
加上係apn 你問下呀生
而家RN一入職都好似萬七定萬8

八字唔夾

我除咗(ii)一個都唔中，冇要求對方出一分一毫同左右佢嘅決定
不過你地都係想揀靚嘅，每個人都有個價，可能花好錢落個靚女度你地覺得值，柒嘅一粒錢都唔要你地都睇唔上眼
我呢啲柒頭點都冇人揀

牙生吹大咗

政府啲it成日走

因為contract?

幫推

唔係
我嘅意思係佢係個度學完跟手去考
考兩次都唔得
一轉其他就得咗

未見識過私人市場做左兩年叫stable?

我呢家除左正職
仲有做私補
D家長個個都話我又加價，皮費好重
俾唔起為何要生仔
皮費貴，唔好補lo, 我唔憂做

人生幾時變到咁可悲
好想方加有人陪我去玩

好似無咁快wo 清

廢老巧人屎

佢係仲行公務員制個批黎
護士長加舊制

啱呀
加價係跟通脹

AA

我覺得可以
推到牙帽出現

矛仔是死罪

未完contract 就走

我唔會係香港結婚同決定之後移民
不過有多D錢先

我仲估係max RN
原來已經apn了

Rn入職是二萬尾

我嚟呢度九個月
走咗5個

四捨五入

有仔人生完滿了
會好開心

Rich 牙生

我早2-3年問個tuns佢話萬7定萬8
而家已經係2萬尾

係呀 佢係max RN再跳APN

啊生是荀盤哇

不嬲都話呀生richard

春做IT

me 1～4都唔中啵

究竟5皮野1個月係咩感覺

姐姐都係

算啦
我記得以前大學冇拖拍去學PUA
結果，狂約女(一個月40個)做狗公搞到入不敷支，拍到拖見埋人地老豆老母仲煩

所以決定自己一個最清閒

同兩皮無分別

真嘢唔巧⼂⼀⼀⼀⼁乛⼀⼀⼀⼁⼁⼀⼁乛

如果我唔轉工依家都有
不過可能做死左

唔知
我都好想知

不過睇佢生活就好想做佢個仔

呀生 我黎啦

屌呀 個個都5皮野

養豬？

呀贊都是richard

一個月40個？
貢好體力

呢個po高過連登仔avg
有冇30

矛啊我
去左做低級員工

我一個月畀20個約都嫌攰
點做到40個

如果啊！！
睇唔睇到

矛啦
依家得一半咋哇

練溝女係辛苦架
而且無謂

20個
我是你個零頭
0

都2萬幾就到高登仔最基本

呢度太多條件好嘅絲

上午一個
下午一個
晚上八點又一個

呢到好多richard

我成日都畀啲呀婆約我去晨運

不過hea hea地仲舒服
而家嫌太得閒

是咪有妙麗件法寶

呀靠

屌 個批勁fat fat

但矛仔
又悶
想quit鳥

都好
唉......

佢02年前之前做student
由en轉rn
貢講你明點解人工高啦

牙帽呀呀呀呀呀

都是矛人衝

而家剛好是
等跳到頂pt又要轉了

呀婆成日摸我手仔

你個tuns放流料
定佢係En
En二萬頭

巴打一定好靚仔

me too

要講曬啲條件出黎先有人衝

驗下咪G 囉

你手仔一定好滑！！

又想買xmas set...addiction

佢係cu grad rn
可能佢都唔理出幾錢糧
又係屋企有錢個啲黎

I am extremely fat boy

窮撚嚟呀 俾好多家用

Addiction個個好靚
真心可以買
我買咗另一套

28碎
已經唔洗睇落去

窮撚先會畀少啲家用

有啊
腰圍

我要shift呢呀靠

溝女王
教二招救下個post d巴打

重點唔是佢五皮 而是佢搵到老公十幾皮

老母成日diu我比得少

年齡唔是問題
上面講個個APN都是34先搵到男朋友
兩年內結婚
而家兩個小朋友

牙瓜一個月20個

好鐘意addiction眼影...
好易carry又好粉質

same

呀婆約我去晨運

重點係有老公

個post 好慘

不過樓主眼角高 一定係

係超好
但香港買唔抵

Btw lunasol都好

典會呢

等你有5皮先

I like green hat

屌垃圾政府
俾返個舊制我
成日聽佢地講啲強積金投資組合下下都唔小心冇咗十幾皮

冇
身邊一個男仔都冇

證明同乜都冇關

啊姐3張單身都未驚過
大閪把人追

真喎呢樣
仲要新制新升嘅apn好似都無舊制max rn人工高一開始

你又啱喎

禾是有實際需要要俾

呀姐你一定好靚

依家細佬比佢果份都夠佢食啦..
加埋佢自己有番工
就黎多錢洗過我

Ok la 唔化妝都見得下人

呀贊全家都好有錢

有左是咪一定有老公

係
真係爭好多

聽佢講真係有人專登返去識女女

唔是
草根家庭咋

所以你明典解我想做佢個仔

我細佬妹仲未有家用俾

好正
我唔化妝可以去Halloween

重點是細佬搵到錢

就有架啦
細佬都係今年先可以做野

明
有個舊制嘅兩個仔都去外國讀
香港又搬新屋搵哂設計師搞

唔duoq不過都多過我
靠佢carry老豆老母

儲錢儲得好慢
想儲姑婆金都唔得

唔多不過都多過我

仲未分到你係巴定絲...
難分真與假

講儲錢唔會少得過我

這些機會

比好多錢保養
做facial 做laser
狂用skII

想做佢新袍仔

舊制都已經係18年前
仔都成人鳥...

毒撚少節目

都是一樣
何必分那麼細

有法令紋黑眼圈點攪好

It’s cold hug me

鐘意shopping填補心靈上既空虛...
同埋去旅行

又richard又靚
唔怪得之多仔

去美容院搞
有眼袋槍同埋拉提
不過真係要比一舊錢

Lunasol之前買過beige beige覺得粉質好麻麻
好失望

佢兩個仔讀緊k2/k1

有矛推介
就黎12月又新既一個月

Hug

係多richard追
我認我係港女
最愛駛男人錢 呵呵呵

婆酸戀

好羨慕啊

Me最愛lunasol
Addiction真心好多野都好用
但要去到好遠
毒撚唔出城

絲一定好高質

唔開名啦一陣又比人話我做推銷
郭少芸做個間眼袋槍唔錯

係都我排隊先 好似係

有佢兩支粉底
Lunasol有無d粉質好d既？

世上冇醜女人
唔懶就靚

求推介

多謝你讚我

我用朱古力個盒又無事
屌 原來我講錯咗是suqqu
我是suqqu>lunasol
Addiction是真心好用 但我轉咗會了

呀田成日都見到你

Suqqu係好正啊！！！！

呀話
餓醒咗

已經好勤力

Suqqu好撚正
最近買咗套RMK嘅聖誕set黎擺門口
好似都幾方便

去旅行

Rmk d眼影無咁出色

Three其實都好用
但又是太遠 毒撚唔出城

懶西lm

我少化妝
多數底+腮紅唇就出去
再隆重啲會畫條唔出嘅眼線
所以我啲朋友成日問我買化妝品黎做乜鳩

飲菜湯啦

要比人更努力
太多又後生又大波既妹妹仔

邊度有人陪去

飲咗呀春點算

自己去

恥笑me

飲呀春
你真識食

喂喂

有人飲你呀

呀春is my type

我既我既

Ok見係你讓畀你啦

冇得反悔

Yeah 春是我的
無左豬豬係度

Who is 豬豬

呀春（已售）

好耐無見既舊會然

你得米啦
你地可以出池了

佢見完即刻反悔

推到牙帽現身

講到真係簡單

見豬仔

我要去睇比悲傷更悲傷的故事

なんだそれ

我有大波!!

一套台灣電影

推

香港有上架？？ 咩黎 我又睇

琴日先出現過

就上啦

牙帽又睬禾

真。moon post 員

但女仔有自信先有人追

收到風同太多仔chat緊

追唔切post

同女女睇咩戲

lm

呀春好正 笑死me

Whyyyyy

你做咩架fix

怪獸與葛林戴華德之罪

呀妹你看透了

Richard fix

睇過第一集未
睇過最好溫一溫 我自己睇第一次都亂
第二次好啲

歡迎FF

有睇過啊

呢個emoji好搞笑

好想渣 我成日同女仔fd玩渣波波

Fix is
Me not

到時記得包膠

i am nothing

咁你唯有咬一咬牙
忍咗佢啦
係會有啲痛 但巧快過
我去拆禮物先

形容得咁有味

原來個句係戲名

呀春你諗咗去邊

唔是你以為是咩

又拆禮物
又有啲痛
又咬牙

啦 拆禮物是我
呀fix話畀人鬧
畀人鬧個下係痛架喎
咪要咬實牙關咁頂囉

U bad bad

佢諗嘢係與別不同

繼續推

我以為係形容緊套戲

笑死

咪啱
你氹完fix
之後去拆

過咗第一次會好好多

高登都係仔

突然好想行guy

呀春

行啦
我做緊毒撚

你地小心啲

小心比人拉

返工返工再返工

我點睇都是要驚個個

180型男

放完今日之後要準備心情返夜

呢度得巴

過來人身份....

推到今年見到

我都2次
油塘係幾難渣

佢都是油塘

呀生Richard

我係佢小個零

Richard覺

你是咪講少咗個零

我巧肯定呢度最少有兩個
樓豬是其中之一

另一個呢?

問我問題嘅呢位

我袋泥級
姐姐同牙fix 係

矛錯

唔捨得

你不用再說了
有officer呢個字都是膠級

三十幾日

返咗咁多年工梗係知

主任

最窮是禾 打雜

U自爆了

繼續召喚

春主任

我無

有啲人係幫屋企做打雜
有啲人是一人之下萬人之上嘅打雜

無唔緊要
因為你已經超越埋officer

咁即係professional grade

係時候啦呀春

老帽

原來署長嚟
我返去做嘢先

抹鞋都未夠班

是咪出入會有noddy車

呢個ICON 好好笑....

近水樓台

春：你入一入黎我房

可以 我即刻入嚟

上面有署長，都係出返去先

比人摘哂名 等收信

半個鐘召喚一次

下個po置頂

牙帽🍉🍉🍉🍉🍉

剛剛見到代購做緊Tiffany offer

辣殺me

過bar未

有排都未

點解冇人搵Wu g

你好似同佢最熟你快d召喚下

🍉🍉🍉🍉🍉🍉🍉🍉🍉

日本貨到齊
而家等兩個袋

Wu g係咪出pool啦

最快有gay到既selfridges 都delay左

頭先畀我老母屌我又買野

好rich 你地

sor wu g 好似係同牙念一齊消失左

佢出咗pool離我地而去

到埋我另一個同事份禮物了
開心
趕得到12月前送

大檸樂食咗g中翼做午餐

今晚菜湯加倍

好有錢

Ceo冇資格講野

冇哂了

晏就先食完葡g飯

是之前買
估唔到今日送
佢仲早過對鞋寄
今日先到

又要買料煲了

呢到變左扮靚post

沒有了
短期內唔買野住
晏啲再開個箱畀你地
無記錯是同事聖誕節禮物
同自己嘅禮物

牙剛唔洗減 食乜都可以

好想食水煮魚

3餐菜湯換水煮魚

換10餐水煮魚

你就想

想買呢卷

木乃伊咁包實個身

無錯

唔好再推 推到矛人鳥

有無男轉女版

我都想有

成功被通緝

你又扮晒野

你講咩
我想要個沒有女朋友版

做錯事 黎自首

係既 我都要

呀話
同是天涯淪落人

希望佢地會從輕發落

到揾牙怪

🍉🍉🍉🍉牙怪

唔識唱
令你令你令你令你

有咩要鬧貢耐

你肯定是同我同年？

唔係 你老d

唉
我走先

捱下去撐下去

就收工架啦

返黎呀

起碼一粒鐘

拜拜

只要一息尚存

激嬲咗牙瓜

矛理由咁都唔識架

推到牙怪見到

肚痛

入來透氣

跟住呀帽又走咗

借廁所遁是常識吧

David

你說得對

咁又可以避半粒鐘

驚出去比人捉住

下次要置頂

定個日期時間呢度等

老地方相見

點算呀
點氹返佢

扯住你褲腳叫你唔好走？

牙帽搵咗禾了

攞住碌花接放工是常識

介紹啲靚囝畀呀春佢地我就原諒你

大團圓結局 👪

春春有我架啦

笑聲笑聲 滿載溫馨

毒撚只係識買菊花

成功出池了
恭喜一對新人

我寧願你拎百合花
起碼拜我個陣都唔會同好多人撞花

好偉大

牙瓜有貨唔洗要

屌 我反悔

I got nth
Me注定做個毒撚

同年代呀我地

this

不過我遲咗應
佢又唔g去咗邊

要有多過三個人提出反對先有效

可以洞房未

召喚骨灰級會然nth

個日有人講卡通片又係
好多童年回憶

你要置頂話我g

1.春

乜你咁心急

淨係睇keroro

Nth

自己搞掂咗

巧
應該唔使嘅

Who

唔得
瞓下先

無啦啦做咩要拜你

我是man god

咁快派檸檬

點呀 又後悔又要洞房

請加以解釋

忙完

男神

失蹤會然

Nth會然真係有緣先見到

睇黎我地都是有緣無份

求男神速成教學

矛架啦
睇多次張相

nth囝🍉🍉🍉🍉🍉

人生已完

唔係nth絲咩

放工未啊

5皮贊

笑乜牙

召喚成功！
你最近還好嘛

而家貢是咪有緣

馬蹄囝

Ching 心水清

禾夠比人叫seed c la

召喚到

Seed c

啱啱有失去了的感覺
好sad

召喚到 咸左

原來掉西瓜咁有用

召喚到牙帽同nth

牙帽仲想召邊個？

召喚難朋友🍉🍉🍉🍉🍉

矛既

無男朋友喎

春 你有新對象嘛

Seedc呢個名 懷念

巧有緣

招下就有我又招

失去咗咩

錯失了去免費旅行的機會

🍏🍎🍐🍊🍋🍌🍉🍇🍓🍈🍒🍑🥭🍍🥥🥝🍅🍆🥑

都冇

我以為係另一樣野

我都冇

是咪要禾改名

講到好似有舊對象咁

Let’s open the box

拆禮物

很想要吧

改咩名

好sad

男朋友（古天樂）

來吧來吧

錯失的太多

屌推到佢唱live

要open呀fix

時也命也

我今日投咗票啦

How to open?

請投JUNO / 腎仔

我行錯步 我叉錯路

請自行開封

Okay

故事教訓機醒留比有準備的人
估唔到

你準備咗啲咩你講

就係無

下次下次
下次大概可以

Seniority 太低 有排排

署長而家有呢啲？

講到你真係無咁

是咪醫院返工嘅username都要有個花字

唔是
我另一個acc唔記得咗矛得用舊名

唔好爆me出去

屌
明眼人

證明呢位ching有moon post

@呀春

今晚我要放肆食 冇人阻到我

我不配

巧啦，開完箱
而家等埋兩個袋就過開心聖誕節啦

矛問題
放膽去食啦
食得唔夠豐富嘅咪返黎

Cdp 嗰盒咩嚟

啱呀，忍得好苦
苦過命

呢盒好似是新出cushion
佢真心巧用

有錢人不了

貢矛啦矛啦

無飽飯落肚狗也不是

我油雞太油 用唔到不過冬天可以再戰

貢我地再物色過

啱 雖然me fat 但都要維持人嘅尊嚴

我覺得佢嘅隔離/粉底/碎粉/唇膏/遮瑕都巧巧用

終於忙完收工
今晚屋企包左餃子

Fat人無罪！食好西有理

Me成日貢同自己講

求一甩

呢個真
不過呢排爛面用返high coverage嘅

乞餃ok？

簡單啲講巧多都正

但矛人要

禾唔理
矛啖好食仲慘過死

巧. 整粒過你

矛問題

滾動
連登有愛

得不到你的一切 只得到傷害
花心機只會被推開

去打bin爐啦

想 但不了

零碎的片段湧現我的四週
疲倦透 時間彷似被你偷偷地被遙

係香港，就算係普通樣既女仔都鬼死咁高逗，自以為自己好得靚女

打啦打啦
食左先

我知自己好醜樣

牙生

牙生咩樹唔kai針

不！
要忍口

啊生

狠狠去愛 不想例外 似沒有花開
間中只得到憐愛 等不到的永久

你好難召牙

已死

完喇好嗎

好正

Seed 屍

眼淚不自覺地亂竄出來

貢嚴重

好灰喎

殘忍的單丸

如果你過咗25歲都single，到底應唔應該有自信

KEEP住有人追，有自信都幾正常
如果冇人追就算撚數啦

冇

呀生
做咩唔開心
話畀哥哥知

圈子細先無人追姐～ 呢到絲打s都巧高質

Why not

Ceci

… Don’t wanna start another fire
Don’t wanna know another kiss
No other name falling off my lips
Don’t wanna give my heart away…

Seed 呢

禾唔識既舊會然！？

網絡hey0真係無日無g

今晚頁靜嘅？

報到

睇緊有村架純

等 等一朵花會開
等不到個大概
恨你在現場沒出賽
等 絕望地等你來
列車將到站 人還未到
向明日致哀

貢靜既

咩黎

垃圾謙啲詞
好彩janice唱得好聽咋

因為今日呀春去咗食好西

睇第二次lady gaga

終於唔洗飲菜湯

是
佢話要喪食

又變肥肥白白lu
等比人“湯”

典會呢 女仔要有肉先好睇

岩呀 成條柴咁掂一掂都散唔知想點

你真識野呀話
Catgirl is my dream girl

吸毒咁款好咩

Emma你最近巧少上來

Catgirl都吸毒

放左工會上

唔通佢同春春去食好西

不得不提你個名是我女神

我初初以為你講行cat walk 個d
之後問左google 就....

很想要吧
你地準備好開新post啦要

我都想 好多人約春春

點架呀話你
你要好好惡補下

呀春是台柱是台花

真心正
又靚又叻又好心地

幫春春唸左名未

黎啦 教育我啦

未諗到

牙瓜
好攰
覺得唔可以做呢行到屎
但諗唔到有咩可以做
仲有好多野煩

Catgirl是現今最hit嘅大波KOL

我問你一句
你當初係為份人工定真係有heart
如果為份人工，真係差唔多就要跳出去
唔係會好辛苦
但真係有heart嘅試下轉下環境？我唔知你過咗三年抱兩未，但如果過咗一係再去上堂學下其他specialty充實自己跳去其他院？

係隔離post見到，第一次見

我頭先見到
覺得巧可愛
好鐘意pepe

唸到佢係自己就

Merry merry Xmas
Lonely lonely Xmas

兩樣都有呀
細個我其實想做幼教
行行下就入咗呢行
不過我好鍾意同啲病人相處
只係呢行太19
同好攰呀 同埋份工令我冇咗好多其他想做嘅野
抱兩緊呀

我鐘意個個男仔啱啱25歲 佢幾時先signal到我仲係鐘意緊佢

好過癮

我細妹幼教
你真係巧有愛心
其實病人無野 最主要係個system/老屎忽
如果係咁 一係學我同事咁quit咗做part time
但我記得你有細佬妹即係點都要頂到佢地出身
一係放個大假畀自己諗下點行？
唔做呢行都可以做好多野
有啲轉做sales 有啲轉去診所個啲做
但啲就可能真係轉去院舍
再有啲直頭轉去同呢行無關嘅野
一係apply下 q&s個啲？
我個邊有得畀啲姑娘apply做q&s/PRO